正式WEB版幾時有?

有無時間表?手機LINK 轉web 真係好麻煩

留名

我都覺 開手機LINK入唔到黎

自推,其實嚴格來講,應該係desktop版幾時有?

留名 合作啦

真係拖得有d耐 出左先之後再一路改會唔會好d

絕對同意